原來偽員「陳小春」唔係佢真名

真名叫 陳小媋

陳小臻先啱

好柒

陳小春14歲時涉嫌非禮未成年少女，結果罪名成立，判留案底及守行為。